唔可以習慣， 警察依家隨時係地鐵站監察

同大陸搭車有公安把關有咩分別？

地鐵站改名做警署算啦

推阿

真係痴撚線， 有得一日， 之後就一直都咁做， 香港人你接受到嗎？

日日涼下冷氣又一日

接受唔到，可以點？香港人就係少少權力都冇

旺角站勁多防暴

警察維持治安防止罪案發生好正常，樓主請不要再散播歪理。

香港已進入戒嚴狀態，同意請廣傳

又一隻
Block得

上環站有7至10隻

出現了

分散哂所有警力落去全港車站

日日爆鐵囉
咁鐘意挑戰香港義民

TKL 兩隊
仲有支TG槍咁上下

不要說警察，試說差人、差佬、差婆，便衣警察稱為雜差，而警署、警局稱為差館。官差有悠長歷史，故此尊稱是差大哥，鄙稱是差仔。

阿sir早晨

唔緊要，佢地本身都監控，你可以將警力無限拉散，日日吹不合作但係十日八日先突襲一到

求各站既相 合做一張放上國際

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

黑警喺度更加唔安全

推